哥狗反cup到 小妹聽日就去做變性手術

哥狗條垃圾點同神鬥牙

和氣生財呀！
留名

和仔

人妖

屌你牙

大家唔好再推啦

吊梨牙 青頭仔又燈9我廠

找數啦

笑撚死人啦

聽朝好book定醫生

唔好推呀

終於變女人

姐係聽日去切啫啫?

排完期講聲

真係可以叫自己做小妹喇你

你有兩條路 圖中解釋左

人妖變左性到底係男定女？

變男？

翻閹

推

幾時做？

推爆你老母呀

咪撚推啦 唔想泥變男人

本身係男人

7

泥妹

不了

不你老母死肥仔

切J未

fatc fatc fatc

fatc

屌

投降切半條

切住個龜頭先啦

入左手術室未

心急人上

g

推你妹

D

邊個再推絕子絕孫

樓下係On9

🤔

你岩